超正麥當勞手撕雞包

是咁的,今日見老麥出左新包,馬上狗衝試新野

現實
[/img]

屌你雞呢
我個包係咁姐,一定係俾漏左
再望望我fd個包

屌你老母

屎

唔單只頭已側喎

頸已斷

比人收購的結果

屌，手機排版自動換位

見到都唔開胃

手撕雞包唔係之前都有過咩

唔開胃唔緊要，係冇雞呀!!!!不如叫手撕安格斯啦

係金拱門
第一個反應係想嘔
乜你想食嘔吐物？

個賣相太差啦，麥當勞個個飽都同廣告差咁遠

好似屎包咁

請我都唔撚食

無雞

係咪之前出過個隻?

d雞撈咗落塊扒度

唔撚係呀,仲諗住買

淨係見到個包皮都知道係垃圾

比 食

我又係

係 之前好多人讚
不過嗰個係淨係得手撕雞

m記最後都要出到呃人呢招

香港麥當勞早已逝世

你個pat醬已經贏我無限倍

巴打好野呀,同我一樣一粒雞都冇呀

手撕雞包啲手撕雞唔好味

好唔開胃
認真見到有啲想嘔

agger
未比支那收購(2016年)
勁抵食, 又大份
魚柳包大大隻
nugget 又香口又大件又有雞味
big mac大到根本食唔哂咁濟
板燒件雞香到癡線

2016年一比收購之後
就難食到嘔, 好似而家咁難食
如果咁都食唔出既話
可能係佢地支那企業用左D咩藥係D食物度, 令大家分唔出!

琴晚食又係咁 同返佢地講先有返啲雞

可以告佢wo
明明係手撕雞安格斯但無雞

告佢，首先唔係手撕

我都食咗, 係似手撕雞醬多過似手撕雞

熄力長

咪搞咁多野啦
整番好佢個板燒雞先啦

老實講，依家只會食板雞餐

你又唔好咁撚誇張

好似d腫瘤外生傷口，有陣味

告埋菠蘿包呀笨

又唔係未試過出福喜雞

利伸日日一次麥記

你出去買手撕雞 淨係比碟醬撈啲青瓜絲你得唔得呀 on9

佢有執筆天份

手撕雞汁

連登仔唔係抵制咗㗎咩

柯爛屎？

唔覺有咩問題

告鳩金拱門

我都係，俾24蚊食屎我條氣都順啲，起碼叫對得住個價錢，但俾40蚊食屎就真係點諗都唔低，不如加多10蚊去mos

難明賣相咁差都食得落

咁你咪去告囉

無雞可唔可以告佢？

屎黎架

之前出過手撕雞？係咪前年？

應該改名做 牙籖雞

睇見都想

你瀨屎

咁你有無叫佢加番比你

個餐幾錢
諗緊一間去食手撕雞包定大快活食雞骴西多紅豆冰好

英德手撕雞

邊有人食包會分開食？？

好似嘔吐物

之前嗰個冇牛但好食

上面嗰塊係雞？

薯圈

咁大舊？
咁d雞係咪又係好少

平心而論，個汁酸酸地同Ｄ脆既紫洋蔥係幾夾，但食頭幾啖真係feel唔到有雞肉，佢切到好似溶左咁

但係個包幾好味. 啱啱食咗, 個汁正到

至尊安格斯好食過蘑菇